沙田商場入口 + 天橋路線圖

粗粗地用住先，有錯請指
沙田大部份商場都係天橋連住，全部天橋係2樓
被困係一個商場你可以行去第個
利申：唔熟大圍路、呢個圖只限沙田

全路線圖：

如果走記得沙田有好多橋過對需橋同埋公園好多暗位可以換3 但另一個諗法 好多位俾狗入
但最緊要 一group 如果見到懷疑狗隻 記得走左先 會咬人 btw 城門河有人戴口罩跑步好正常 練氣呀嗎

[小弟第一次做文宣] 住離島好遠 沙田不了

黑警冇一個係無辜

有乜事會唔會走入商場好d ? 唔會係冷氣地方射彈/噴野掛⋯

今日上水廣場咪照入

平時商場星期六日 超 級 多 人
唔知自由行有無收到風自動唔黎
但照平時情況入商場係好易混入人群

新城市廣場三期裝修緊，有一條通往希爾頓中心嘅天橋封咗
同埋正確黎講所有天橋係喺L3

Sorry 呢個先係全路線、貼錯左

thanks

Push

推比唔熟沙田既人睇

推

總之有乜就去大圍方向跑

呢度係沙田連城同新城市既接口

有必要（如遇火警）時新城市會落閘

一封呢度基本上你唔可以經天橋去各大商場

唔熟路,求指教

up

[更新版]
係咪呢個位

係

呢個閘封咗嘅話就要向Home Square (Ikea嗰幢) 方向走，即係面向沙田火車站嘅右手邊

到Home Square沿沙田鄉事會路走可以去返瀝源

面向沙田火車站嘅左手邊，匯豐恆生ATM條路盡頭都有樓材出口

From HelpNewTownPlaza Facebook Page

只有走入村 上山落過去大圍銅鑼灣村個邊

唔好放過TVB

【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

道風山睇十字架好治癒
萬佛寺食齋都唔錯
出完身汗又可以去physical 沖涼
一田改到d 路好難行，不過都幾多野睇
唔岩仲連住晒附近d 商場
去帝都食buffet 去希爾敦飲珍珠奶茶
去返沙田公園睇星星都ok
沙田踩單車入大埔都好似25分鐘咋

[最新版]

泊車唔知泊邊到好，大家有冇建議

行去大圍過對面河又得，沙田ive禾輋火炭方向又得。

係預要好快走到？
沙田正街可泊街但唔多位
新城市廣場停車場係最多位但多人起上黎出入口好塞
好運中心同沙田中心都有停車場，出我可能會快新城市廣場停車場少少

考慮下泊沙角果邊 一過城門河就係，有咩事封路都可以渣車去大老山走

記得帶走埋d 手足

泊向宜家，再搭去大圍行街，終點就可以取車? 不過會唔會人多到走唔到?

如果要預有衝突再接手足走就唔好泊宜家

但得一條路去，驚狗狗係對面河就過唔到
排頭村會唔會好d

泊排頭得一條路走

各位記得新城市2015年曾經有警狗放胡椒嗎？
我認為新城市唔係最理想避點

宜家泊車無得諗，成日都roadblock
同埋得一條路
搞到行車好慢

希爾敦 新城市 去尖山 大埔道 大老山 獅隧都好方便
睇你去邊啦

實封橋 近遊行路線得四條橋 公園外拱橋二十隻狗 文化博物館行人橋唔駛十隻狗都封到 係得兩條行車橋易走d

要視乎警察點包圍法

沙田火車站附近商場 (新城市(含連城), 偉華, 沙田廣場, 沙田中心, 好運中心) 基本上用橋連住晒, 點行都得
如果要去禾輋邨, 建議唔好行好運中心果條橋, 行地面好似好啲

除非城門河兩岸都唔通, 如果唔係由沙田火車站經新城市附近道路向城門河兩岸行 (城門河有最少有5~6個位可以過到對面岸)
近嘅可到大圍火車站 / 車公廟馬鐵站
遠少少可以去到沙田圍馬鐵站 / 火炭火車站, 再遠少少去到第一城馬鐵站
終極真心遠就大學站

假若你行到大圍, 由於大圍無大型商場, 只有小商場仲要得一個主要出入口, 千萬唔好入去
你只能夠四散是但搵架巴士/ 小巴走人

過到對面岸(河畔花園 / 第一城 / 沙角邨等) 情況同大圍相約

最新版 推

千祈唔好響open field 開片
佢哋裝備level 高咁多
冇著數

但係如果係窄路/ 路口
可以制造多方夾擊嘅情況
咁勝算就大好多

市中心去大圍既路得四條呢 而且除希爾頓條馬路外 其他三條長且窄 風險極高

如到火炭去D出口工廠區方向多路走 但盡頭係山
C出口御龍山方向一條大路 極易被包圍 但只有呢邊先可繼續往北走

咁泊新城市後面果d位好似好d.
轉個轉可以直去尖山，或者危險既話過橋去獅隧或者去秦石

Updated 推

一五年光復已經試過

好多人以為新城市係太古廣場

集思廣益 我都沙田友但諗唔到有事提議手足走去邊好

如果熟悉沙田 既手足
應該明白聽日逃走係幾大風險
千奇唔好落單

新九龍同新界地就算商場話事人話唔比，狗都可以用執法名義入

屌 示威姐都要搞到好似做大茶飯咁 政府我屌你老母！

【回帶】警方2015年曾經在新城市廣場施放胡椒噴霧

佢該無足夠警力玩到沙田公園應該走到 但無記者又暗好易暗角打獲

自行評估風險

係沙田公園如果走到去沙田圍應該安全
但得唯一一條唔係好闊既橋走

就算新城市冇落閘
排頭村上新城市條大斜路一封左就變困獸鬥
到時真係要上山

正路唔會封商場，新城市太多舖頭
就算係，舖啲人都要走，又多遊客

比狗圍要小心
沙田其實同上水差唔多
比狗封幾條路已經收皮

個人覺得要走第一選擇:
向大圍方向 或 禾輋方向
一定唔好向城門河果邊走, 入左公園, 又黑又冇路走
封出口就要送頭

仲有個玩法就係入村, 西/北都係村屋, 但要好熟先好入

根據上面我打果堆嘢好粗略咁畫咗張圖幫下大家認識沙田
有好多條橋可以過河去不同鐵路站 / 住宅區, 亦有巴士走去香港各區, 小巴就選擇唔多
但由於一離開沙田站附近就會無咩大商場嘅關係, 無咩地方好行, 搵到合適嘅路線 / 交通工具就好走人返屋企

唔好係homesquare 果邊比狗圍
封得火車站就會封去瀝源條路

入夜真係唔好上排頭山
好似唔係四通八達
小心佛誔都未行番出黎
而且好少人好陰森

一封橋就要跳橋駁唔過
大圍果邊應該係最好, 多分支路(文化博物館隧道, 高速公路橋底, 河邊)
入左大圍個地型就會仲易走, 港鐵, 巴士都有
仲要聽日跑馬, 大圍會勁多路人

以下經杏林醒覺驗證fact check：

醫護團隊已經準備好！！！

如果大家唔想去公家醫院，想搵私家clinic幫手，
請tg聯絡 @angelhelp
佢地有骨科 、眼科醫生，都有心理醫生。
暫時有基金，請大家緊急時侯唔好緊張錢，去咗搵醫生治療先！！！

以下電話經 tg @angelhelp 驗證本人Google再fact check：

【緊急醫療電話】如有任何現場朋友受傷，請盡速致電 4610 0186，現已有醫生接聽並隨時可幫忙進行急救。請廣傳。

推俾前線睇到！！！

唔好再跳橋 同意大圍最多路走

上排頭山可以去火炭/針山,行撚死你

提提大家
好多巴士聽日都會飛禾輋、瀝源站，甚至飛埋河畔既田園閣站(部分車)
大圍方向飛：大圍火車站、文化博物館、大圍街市、美林邨(美桃樓)

簡單黎講，如果想上到巴士，要去：
第一城、沙角/乙明(沙田圍)、火炭、曾大屋、新翠邨

如有錯請指正

封t字路口加河邊單車徑就去唔到大圍

孱弱唔建議

千萬不要逗留係homesquare 同政府合署

果度困局黎

一係上萬佛寺拜先人
斷估佢唔撚敢係佛門地方開片

有事搵主持，應該咩人都會幫

最新 推

上網搵到張相易睇啲

唔知對家咩料
變左請君入甕

樓主知唔知地圖入面邊個位最多居民

唔計公屋淨計私樓區

如果希爾頓去大圍記得穿去文化博物館嗰邊去
唔好行去美林條橙橋方向，封咗就係咁先

基本上全部商場樓上都係住宅
街市有買餸居民
北面瀝源同禾輋都係屋邨但會經過狗屋
大會堂隔離係圖書館
另外大圍同沙田圍大部分係住宅區